[New News / 齊鼓掌] 巡警遭狂徒掟通渠水，「乸穿」制服灼傷手送院

秀茂坪分區一名男巡警，昨晚(1日)11時許，到牛頭角上邨常善樓處理一宗高空墮物案件時，突然有一樽通渠水從天而降，在其身邊爆開。該警員猝不及防被通渠水濺中，制服左胸位置被「乸穿」，衫袖位亦留下多處被濺中痕迹，雙手同告灼傷。警員立刻通報上峰，由救護車送院治理，警方正調查狂徒掟通渠水動機。

不要說不割
要說我要做下一個空頭大師

手足

不過今次太輕傷

I’m lovin’ it

其實公屋好多大廈都有天眼影高空擲物
可能係平台 可能係天台

警方正調查狂徒掟通渠水動機

Ho ball

李家超.jpg

爆屎渠啫

掟通渠水係為咗除污垢
至於邊啲嘢係污垢?
中咗個啲咪係

又有新制服着

咁少傷都大做新聞